以33歲黎講，球王係歐聯對拜仁既表現都算好好啦

呢場好撚黑wor

咪各有得益

有球越幾個身位都唔吹

黑哨狗

疤狗垃圾還垃圾， 唔好攞場黑哨比賽出嚟做比較